霸氣哥政言 47 人繼續被精神凌遲 公民黨成頭號大敵 張曉明帶頭分化 / 疫情第五波 早已無法控制

《霸氣哥政言》20210314 47
人繼續被精神凌遲 公民黨成頭號大敵 張曉明帶頭分化 /
疫情第五波 早已無法控制

Booom HK
28.6K subscribers

=================
支持Booom方法:
・訂閱YouTube頻道
・每月US$4(或更多) Patreon會員:
・一次過打賞，金額自定 Paypal:

【會員尊享節目】
Booom仲有三個收費嘅私密節目:
禪飛x辛比經典再遇《廿二世紀藍皮書》、賽馬節目《贏到爆》、
無限制級麻甩節目《哥前哥後哥登堡》

想睇？
請即到
只需US$4月費成為Booomerang會員，就可以慢慢欣賞~~~